【屌】黑警都整聖誕文宣！點拆？！？？

push

黑警帶聖誕帽向市民派禮物？

唔該落返credit畀我 thx

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

credit香港警務處

印出黎做聖誕卡，可以整埋利是版本到時派俾藍絲親戚

仲有放TG俾市民一個白色聖誕

推

popo strategy

其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

唔好意思，借位！
今日係細妹生日，各位可唔可以幫我實現我嘅生日願望？

快啲入去同我講生日快樂

元朗國

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge